上白石萌音 下青木香鈴

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2016年5月1日為止，已經在全國二十二個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為埼玉県，將於2017年4月2日舉行。

感謝會然三槍提供標題

三槍好野! 多謝三槍!

好句！好句！

你咪七省文狀元兼參謀將軍， 綽號對王之王既對穿祥？

三槍好句

強貼留皮

8仔大和田lm

見到前半句標題就自行filter 左個post

重大発表

屌你神農氏,浸隻酸梅入朱古力火鍋度
試食完西晒面,話食完個人蠢左
我心諗

七瀬: ><3¥_=>498!?!*,#¥$_~%^｡ﾟ(ﾟ´Д｀ﾟ)ﾟ｡

羊劇場真係痴撚線

ツムツム姫

蠢人真的是沒得救的

外山大輔公演
28/2 初日

大西

**奈奈郵件節選**

昨天快回去的時候
在我的大包小包中
發現了放著的這張紙（*′Д*）↓ LOOK[img]http://i.imgur.com/21EaFBb.jpg[/img]桃香醬真是太可愛了對吧即使是說些沒什麼大不了的事也會一邊笑著一邊聽著多麼好的孩子啊、好難受（′・_・）

我到底要怎麼做
才能夠變成像這好孩子一樣溫柔呢

食食食

懲人節喪食大會

喪食完要戴返個頭盔

好明顯本來無打算開台
件衫正常到呢

朱又食w

咁咪幾好
佢話趕唔切出MAIL,要同大家報告所以沖入黎

朱有份上呢份雜誌,有時間大家入去instagram
she__magazine搵黎load下
仲有羊同雷娘

主席點人數

啱啱食完飯

こんばんは！

今日はテストをやってきました！無事終わって良かったです😄

そして今日は大好きな、大好きな

神宮寺レン様の
お誕生日です！！

おめでとうございます🎉

早坂つむぎ

此人中毒好深

舞木香純と清水麻璃亜のSRに外山大輔登場！清水麻璃亜「私で本当に合ってますか？」外山大輔「間違いない！！！！」

8仔普遍都係自信不足

謙虛啫

難

阿部芽唯のSRの雰囲気を再現した文章くそワロタ

厲害 佩服
但又有覺得好痴線

轆b都係s開玩笑咁講r話懷疑係咪真係佢講

翻睇返發表果陣時，又真係除左大西出名d up到兩句comment之外，其他3個一句comment都冇，個樣好似想up但又up唔出咁

....又fake左入黎

無小栗，所以我信真係佢㨂人

個外山作比48gp嘅歌都唔係好多

2014先開始比歌

不過夢へのルート佢作嘅

一陣放左入setlist度,本店啲大帝同你hea跳肯定出事比人狂插

聖犬好大隻

柒夠未 死返出去未

入心戰王 我地信

大人列車同make noise好似都係佢比?

咁我都係痴線既

叻女到

係
btw唔知make noise咩黎好似未聽過(大人列車都無聽過全首)HKT已棄

心諗:搞掂,以後可以係本店鳩hea

啲人CAP左做圖
差咁少少但係睇住啲字可完全腦內再生

大佬

呢兩首都好岩我口味

諗左陣關萌音bb 咩事

8仔跳make noise, 一定屌打HKT

恭喜選拔

小妹表示對標題感到配服

小妹表示對標題感到佩服

shoot me please

打把好似要自已比錢買子彈

比長久zero range headshot我多多都比
值

谷個sr

飲左酒嘅谷w
飲左酒嘅阿部,邊個痴啲

我諗起DMC入邊嘅鬼刃

[速報]彩音斷髮

未去到長久lv me都接受到ge....

我唔願做人喇!!!

短髮好呀 做咩姐

超長髮係萌點

我覺得好睇過之前

さよなら

超似大森美優

成日都會覺得點解唔比衫ぐんまちゃん着

QQ
清水鐘意佢屁股

仁美

成個加藤零咁

こんばんは〜
新潟県の佐藤栞です🤗

わたしはこの間、服部左伴谷口佐藤でディズニー行きました😇
詳しくはまた今度お話します🙆✨

バレンタインは、残念ながらチョコを一つももらえなかったので
一人で作ったりして食べまーす🍫😭

それじゃあおやすみなさい🌙✨

佐藤栞

彩音剪短左好正wo
準備改名（好似係

下青木唱47街嗰時個個都係かりーん咁文字CALL,我CALL CALL下專登鳩CALL
か～をる同かれ～んｗ

佢唱完捉左出黎話頭時有啲PK係度鳩CALL又薰又華恋(わら）咁呀
你呀咪以為我睇唔到呀,我一路唱一路睇COMMENT架

好恐怖

又真係

雞黎

岡部麟ってすごいよな！？©･

燈

還返個ac出黎未

同我躝！

inspire the next

オードリー若林、さんま御殿でチーム8について触れる

若林「年頃の子の感覚、どれくらいで引くか全然わかんなくて、未だにわからなくて、AKBの子と番組やってるんですよ。10代の子で、ひな壇にばーって居て、春日が筋肉見せるってベストを脱いでひな壇に投げたら、爆竹投げたみたいにみんな逃げて、春日のベストってこんなに嫌なもんなんだってそこで初めて思うんですよ。ぱっと見たら春日めちゃヘコんでて」
春日「まぁスタジオウケたからいいんですけど、やっぱり普通に女の子たちあんなに10代の子逃げるって思ったら、本当に自分のこと汚い存在みたいな、ヘコんじゃって」
若林「そこでツッコめないんですよね。なんで逃げんだって二人で、二人でなんかちょっとヘコんじゃって、ごめんみたいになっちゃって」

DDに厳しいゆいゆい。

【チーム8】小栗有以ちゃん「このあと配信終わった後、他のメンバーの所に行ったら（どうなるか分かるよね？）」

有耳推唔該望望

諗起見送豬傻同有以企埋一齊。。。

以後只抽耳

七瀨氏嚐百草全圖w

有無巨巨可以翻譯一下

簡單講其實只係話估唔到啲𡃁妹會依哇鬼叫走得咁快,原來自己真係咁核突w

咁我唔係好明郁海喊D乜

下次點啲伏野佢試

好撚好笑

你個名

咁郁美儍嘅，而且有人係其他節目提，都算係咁

All in有以 信者得救

大森美優

一億光年長腿

單係嗰對腳

這對腿能玩五萬年

AKB48 チーム８ 太田奈緒さんクラウン試乗

見佢坐左上格86到, 以為終於有得揸下, 點知淨係撻着左在格車就算
最後去左坐老爺車

大皇冠真係細細個就識佢

架Toyota 86禁制開engine係幾爽皮

原來渣舊車可以跟當時法例就得
唔使扣安全帶 學到野

#シュートサイン の大西衣装デザインはSRの星とニワトリ🐔をイメージ！ やすす命名『コケコッコー』

佢壞了

整舊美音落去做乜鳩

Solo con

岩布仙優

拍完寫真之後比人教壞晒

知道自己賣啲咩

2月21日(火)放送の「AKBINGO!」にチーム8が出演！ 大西桃香が初登場

岡部麟「ゆいはんさんがゆいゆいに取られちゃう。ゆいゆいは取っちゃう取っちゃう星人だから」

本日の見どころは、 #長久玲奈 ちゃんが超ネガティブな路上ライブを開催!?コント「フォークシンガーうしろむき」🎸
どうせ、ろくでもない私が「観てね💕」って言っても、あまり効果ないと思うんで...言いません😨

コントの舞台裏やO.Aに入りきらなかった #長久玲奈 ちゃん作曲のうしろ向きラブソング『あなたを愛してる』を限定公開♪ぜひ

原創曲!

原來舞木係情人節有派餅比啲前輩
阿部MA都有份

後藤萌咲ちゃんと舞木香純ちゃんが
バレンタインくれた😙✨

(舞木ちゃんはまだちゃんと話せてないから
写真撮らせて
って言えなかったのでお菓子の写真😗)

考敬老pat pat(前輩), 是必須的

正到

好似係招牌動作黎

唔知點解覺得早坂順眼好多,可能個妝問題

長久

太田今集以乎有啲料,而家己經係SR發神經

第4回の放送では、
▶長久玲奈のギター弾き語りコント「フォークシンガーうしろむき」
▶小田えりなが熱唱！ 松田聖子『青い珊瑚礁』
▶緊急事態発生!? 新企画「ブンブンジェスチャー」
▶オードリーの推しメンは誰？「私を推してくださ～い」㊙ランキング発表
をお届け！

訓，等聽朝先Hulu

早坂個樣望落有少少怪
係咪妝既問題

佢果段被cut 了, 係Hulu

出演回数まとめてみた(4回目の参加予定込み)

4回 小栗有以、小田えりな、太田奈緒

3回 坂口渚沙、横山結衣、早坂つむぎ、岡部麟、本田仁美、吉川七瀬、長久玲奈、中野郁海、倉野尾成美

2回 清水麻璃亜、永野芹佳、山田菜々美、人見古都音、下尾みう

1回 谷川聖、佐藤七海、髙橋彩音、佐藤栞、歌田初夏、横道侑里、服部有菜、橋本陽菜、山本瑠香、大西桃香、濵咲友菜、阿部芽唯、谷優里、福地礼奈、下青木香鈴、宮里莉羅

0回 佐藤朱、舞木香純、左伴彩佳、野田陽菜乃、平野ひかる、髙橋彩香、濵松里緒菜、行天優莉奈、高岡薫、廣瀬なつき、吉田華恋、寺田美咲、谷口もか

睇個款唔似會全部人上去最少一次

當個番組有十集
無理由十集都上唔到一集掛

QQQQQQQ

其實我覺得本田仁美幾好

行動最實際

識野

好好笑
恒例wwwww

做咩唧你

留意左 team 8 好短時間
覺得 岡部麟 唔錯

心動不如行動

請問要咩行動

握手🤝

4月2 週年con

太遙遠啦

Mei

今日開始用念力屌到佢地黎香港搞CON

好假(笑)

左邊

錯重點

請問右邊叫咩名

揾到了

チーム8ぐんまりあの予告寝起きドッキリが素晴らしい件 [無断転載禁止]©

堅係正

中女戰鬥格

又黎迫害
長久高岡下青木吉川谷口谷

永野又黎

期未考試季+有一班人唔知練緊D乜野
已經有好幾日無迫害

京都第一美女！

完美既一條直線

マンガ少女

話說想儲齊一set 東軍西軍生寫
見到いくみん個張賣 54yen
莫名地心酸

チーム8長 久玲奈がぱるる激似ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

呢排多咗469入嚟嘅
邊個分身

貨貨黎

臭腳丸

作為一個PRR推(黑),我係由頭就覺得似嘅

btw佢扮菇之後又扮MARIO BROS.連屋企人都笑鳩佢

禾條狗

收到風會然山田遮係梓巴

大巴大巴

答左又唔信 咁問黎把撚呀

會長

冰個蝦my best fd囝梓巴

咪三槍囉

乃po大佬都敢屈

三槍帶返你啲團友出去啦

自己走 真心SAD左 引退LIHKG
我高登LIHKG都係得一個AC架姐

呢個又邊個黎
第一次見到呢個名就話要引退我睇唔透(笑)

唔洗理啦
全部都走

好行唔送

收島風 乃po大佬恰我老死

挽留

躝啦 門口喺左上角阿

我咪你老死

46飯係8po宣佈引退
係D乜野玩法

不用分那麼細
btw玩留梓巴

請真色梓b

谷川聖、高校1年から今まで全てのテストで学年1位だった

聖犬都係學霸?

冰個恰梓巴

チーム８の学力王決定戦やって欲しいな
おばか決定戦も兼ねて

吉川行天應該

btw行天係SR比大家係咁同佢講加油,感動到喊左

仲有山田同服部

中四國地區形勢險峻

佢係講開好鐘意啲前輩,好想去22SHOP買陽菜衫,又話睇好鐘意睇前輩啲BINGO,細細個由前敦時期睇,講講下話上過一次BINGO(8仔47都道府県特集),好想再上又好想上LOGIRL又好想上BUNBUN8
啲人就當然係咁打氣,打打下佢就感動到喊
不過關西節目開始應該可以係關西儲到啲人氣嘅
btw佢又話橫山總監好好人

Bingo 就算啦, 本家既人要上去做佈景板都好難(D1 有幾個好似無上過添)

Logirl 就西日本成員黎講, 如果你唔係因為果個周未係東京有工作既話, 都應該無乜機會被安排去
(其實行天都上過一次, 有班西日本年下組就真係未上過)

BUNBUN8 宜家淨返兩個拍攝日, 但係有一堆人無上過, 即使唔計上年加入既新人, 我都覺得真係會有機會有人無得上去

關西Kawaiian TV 果個好似主要係比關西成員, 但係個SHOW 係做乜就未知, 其他8仔會唔會以guest 身份上去就更加唔知

bunbun應該點都有得上一次掛

『シュートサイン』カップリング
AKB48 U-19選抜『アクシデント中』（18人）
谷口めぐ
樋渡結依
向井地美音
久保怜音
加藤玲奈
後藤萌咲
福岡聖菜
岡田奈々
川本紗矢
小嶋真子
込山榛香
高橋朱里
村山彩希
千葉恵里
小栗有以
倉野尾成美
坂口渚沙
佐藤七海

呢d選拔揀哂d 16期入去咪得囉
仲揀其他人做人

山田被換了？

行天妹

好似正過家姐

不嬲都無佢份

唔關你事

何出此言？

禾條女

唔關你事就真

46單隻次世代係渚沙，成美，山田

ME淨係睇星野南+西七+今泉
其他WFC

btw オードリー兩條友係自己個ANN提到T8,仲提到阿部(半開玩笑)

AKB48 U-19選抜『アクシデント中』（18人）
A
谷口めぐ・樋渡結依
K
向井地美音・久保怜音
B
加藤玲奈・後藤萌咲・福岡聖菜
4
岡田奈々・川本紗矢
小嶋真子・込山榛香・高橋朱里・村山彩希・千葉恵里
8
小栗有以・倉野尾成美・坂口渚沙・佐藤七海

本店U-17/U-18嘅話推無可推,要U-19夾返入去
btw 16期下單會自己有歌架喇,15期都有首プラネタリウム

[quote]btw オードリー兩條友係自己個ANN提到T8,仲提到阿部(半開玩笑)/quote]

讀者投稿報串環節

若林「でも嘘つきが多いですからねチーム8は。チーム8の8がそうですから。嘘っぱちの8でチーム8になってますから」

狗狗：和芽唯深深一吻來代替講話 好嗎

這舞木似無波仿有有波。gif

會長又病發

中文巨

タイプEの”E”は小栗有以の「い」

真心唔識欣賞女子摔角
(同樣係畢業單，點解隔離可以grand 咁多)

行天單matome

同隔離比
唔係除衫單已經好比面(好似係

新飯留名，有冇女女推薦？

西山恭子

青真識食

認真，All

轆仔w

咁香港嘅件制服

世界最強idol

初中果Ｄ好似係咁上下
係高中果Ｄ先會

小栗有E！

btw係邊集
冇記憶幾耐之前

君が好きだと気づいたんだ
そんな事言ったら笑うかな
当たり前に見つめている
その笑顔が大好きだよ

[size=2]個陣應該好開心咁睇緊真子miki/size=2]

14期不了

除左奈月bb
不了

垃圾bb
不了

大家準備好未

要準備D乜野

big day

收到風會長飲醉左

大日子要賀賀佢

左神右糞

今日16人
坂口渚沙
岡部麟
本田仁美
清水麻璃亜
髙橋彩音
吉川七瀬
小栗有以
小田えりな
佐藤栞
左伴彩佳
永野芹佳
太田奈緒
大西桃香
中野郁海
人見古都音
倉野尾成美

2 22

大日子呀

祝我生日快樂

負評是比開po果個的

禾條女生日快樂

係我計算之內

大佬勁到癲呀喂
可以計到兩個正皮二十二個負皮

勁到癲呀喂

It狗好波

listen to cho sing

收到wind大佬棄左山田

收錯風啦
成日有人係度亂放風

屌你老網

山田一抽都無

小妹病左好耐

扮禾條女

你邊位。。。

8仔咁快出場
４７の素敵な街へ

阿部芽唯堅禾條女wo 清。。

件死老野終於肯走

好大仇口咁喎

望下我個名

。。。

岩青

大佬
聽講大佬棄左山田

No la
而家d人好鐘意誹謗做謠你收錯wind

屌你係咪跳WINK?

行兇得手嘅犯人中午開SR講犯案經過

無錯

早坂つむぎ、阿部芽唯がド緊張！ Ｗｉｎｋ『淋しい熱帯魚』

屌你正呀喂

AKB48唔少公演曲都係翻版幾十年黎嘅偶像曲,WINK呀
PINK LADY呢啲,望住でもでも炎上路線呢啲歌好似回魂咁

咁多叔叔入坑其中一個理由

[img

好靚

橫b彈緊琴

「47の素敵な街へ」での小嶋陽菜の「蕨」はライダーさんに向けて叫んだ説

我都諗左好耐佢叫咩
但無idea

佢有三科出席率唔夠,隨時留班w

但會唔會係彩音出身地w

啱啱係SR好似有講點解

邊個嘅SR?

彩音

miss左tim

YUI繼承人！

幾時都話長久識貨

致天國的古蔘

大西桃香 vs 岡部麟！2人によるファン奪い合い配信が面白すぎるｗｗｗ

女人嘅戰爭w

琴晚Rin Rin狂釣

網青又嬴

由我掉第一座塔開始引發戰爭
之後大西d wota開始反擊
之後tower亂戰

尋晚勁好玩瘋狂比人釣

仁美愈黎愈包包臉

網=隔離x派

網派巨

一生跟隨網派

你地學隔離討論區含撚文化好勁

fat

新舊大島傻子

勁到癲啊喂

大佬網同隔離討論區既巨巨一樣俾mb留意好勁

下，人地次次都比mb偷望呀又呢樣果樣
邊夠玩

禾刀想俾現役MEMBER留意

我都係得D過氣既望我兩眼

正片來了

完

呢兩個唱歌仲好聽過三棍客

死肥妹

新妻MODE啲樣幾cute幾搞笑

J左十次

行天同服部真係好痴線

為左8仔HULU會課到佢地完節目為止
未放送好睇
不過今集又係SELL小粟

成半集都係有以

塊面包左咁多既

豬西對腳 感謝有耳提供福利

個新corner係咪8仔包扮先

寫到明Team8 member 故鄉紹介

咁寫好似係喎又

聖仔

一生只愛谷川聖

一生只愛涉谷川聖

all 469

弟はモンチッチｗ

搞夠禾條女未

有得食最開心

背靠祖國!

跟隨小田總路線！

十卜

勁

正

囉

29:20

橫山由依總選投左比主席

屌我老田

星人又輸

唱k配信橫結入左黎

中野「有人係度就唱唔倒歌」
橫結「你個職業係咩」
中野「。。。」

之後一直冇唱係度傾計
橫結突然比staff叫走左
中野「襯而家快d唱 」

臭雞唱歌好渣

反了反了

跟隨小田背對
山田擊倒舉板總路線

郁美

咩樣

應記一功

有以都要加入打倒櫸

隻抽

智將

呢個擺明諗緊要唔要轉會啦下話

ちん！

我諗起如花

ktmn

連john叔你都。。。

莊叔好波！！！

明明就john巨講先

收到風清水比舞木兜腳踢

舞木比我兜腳踢

貨貨兜腳踢我

我記得都係我講先嘅

早晨

晚安。

午安呢？

主角係彩希

🍎🍎🍎

Gdnite.

有以不了
雞黎

有聲嘅

成日都反我既人都唔知為咩 由佢吹

呢張柒到

老井仲靚女過有以

又唔見你抽老井

後面隻轆

15000フォロワー記念配信 たなおまつり

少左個厄介，無咁好氣氛

勁到癲阿喂

呢啲舞台劇生寫害人不淺
一個人出7set 仲有幾張大嘅post card

「坂道AKB」選抜18名判明！センターは欅坂46の平手友梨奈！

AM4:00解禁
坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」選抜（18名）
岡田奈々
小栗有以
小嶋真子
向井地美音
松井珠理奈
宮脇咲良
伊藤万理華
北野日奈子
齋藤飛鳥
寺田蘭世
星野みなみ
堀未央奈
今泉佑唯
菅井友香
平手友梨奈（センター）
渡辺梨加
渡邉理佐
長濱ねる

強恥

冇長久玲奈真係講條春

Btw, 細細個睇akb又係睇松珠做次世代
估唔到畢完業做左幾年野，都仲係松珠次世代
突然覺得自己好青春

ske元老仲俾人叫次世代

講緊營運好野

11歲(自稱)就入團, 贏在起跑線呀

救世珠個歲數被人懷疑過？？

佢個樣從來都與歲數不符

咁個樣就真係唔似
我係近來先飯偶像
第一次知救世珠幾歲都呆咗

執Seven左佢啦AKB
AKB幾時收檔

首歌除左469比例太多之外，就係多左蟲豬好礙眼

有救世主就預左啦
係估唔到夠膽死係AKB group C/W 用469做C啫

同小珠同年真係好青春

48幾是執

夾硬執到蟲豬黑黑地髮咁 定就佢所以個mv先咁暗

救世豬

btw近排覺得個c幾正

已經玩到殘哂

次次玩法都係咁 用盡就換人
係今次又踩過界

8牙去晒做欅狗

一早已經話我有以犀利吊打本家班垃圾 🤗🤗

so9sad

收到風大佬都係

無眼睇你班469

皇天擊殺469

vv

係到回應返加推既傳聞
加分 係真既
加推 係假既
欅坂既分暫時仲未足夠令我加推

都唔知係咪惡意

離夠題未(笑)

衣樣真

469佔領8po

一個男人一隻水獺一個整容怪一個三十碎仲有個短人

都係我有以吊打佢地 💪😎😱

今朝先睇完坂道AKB
宜家再睇喱個標題就會覺得"你呃鬼呀" 又話者係"營運唔係咁睇囉"

咁欅坂真係正既

真係咁正既，其實可以返過隔離慢慢吹奏

咪臭係

駁吾到

sorry lo

躝

3月1日(水)ニッポン放送「AKB48のオールナイトニッポン」にチーム8メンバーが登場！ 3周年前夜祭に関する発表も！

一生只愛舞木香純

舞木之前係邊個話

老江湖

平手友梨奈

淩空一字馬,尚格雲頓啲徒弟黎

男人心一字馬！

第一首就Rin Rin C

t8呀

出演成員：谷口めぐ・中西智代梨・市川愛美・武藤十夢
茂木忍・後藤萌咲・福岡聖菜・大森美優
岡田奈々・川本紗矢・込山榛香・村山彩希
舞木香純・岡部麟・清水麻璃亜・大西桃香

一生只愛岡部麟

口移しのチョコレート
茂木 舞木 大西

桃色！

夜蝶
岡部 清水

T8姐姐組好正呀~~~~

成個公演最好笑都係有白麻solo

生硬左啲,期待下次

咩女都比佢食晒

鈴木奈奈同轆做過番組
希望下集pass個靚助攻比轆

喱個組合真係一絕
T8大叔殺手做攻
一臉蠢樣既清水做受
不過最後大家好似focus左係47都道府県榜尾大戰，群馬vs茨城

清水自己都話做受好難做表情

無河西嗰種有啲發姣但又有啲怕羞嘅樣

好難出到個河西個種感覺嘅人

係文具鋪d試筆度畫d咁既野

要有啲歷鍊先得

中指

腿

【MV】アクシデント中 Short ver.〈AKB48 U-19選抜〉/ AKB48[公式]

唔同年代JK係唔係抄concept

大正年代套衫我一睇只係諗起少女樁係咪我變態得滯

Rin Rin 與成美看齊

中間果位小姐你係邊位

我女友豬西都唔識

55

中間果個係Rin Rin 黎

第一眼真係認唔到

AKB48のオールナイトニッポン 超直前スペシャル

AKB48のオールナイトニッポン

舞木香純 岡部麟 吉川七瀬 太田奈緒 山田菜々美 大西桃香
3周年前夜祭に関する発表も！

魔法少女

又兩場
又有祭event

全ツのタイトル決定！

TOYOTA presents AKB48チーム8 全国ツアー 〜47の素敵な街へ〜」チーム8結成3周年前夜祭 in 埼玉 春の入学式祭り～みんなエイト推しになってね～

SR VR睇唔切www

坐係張轉得嘅櫈到猛轉

講浮氣實在太真實
山田好濫w

唔駛唔開心 狗派都認唔到

早坂屌我

-.-

吉川係晚黑SR已經開始痴線
笑到我係巴士度要扮咳
佢嗰啲俄文腎上腺同印尼文MELODY

28:25〜 ドライヤーとリモコンに告白
1:51:05〜 変な言葉で思春期のアドレナリン
1:53:45〜 変な言葉で君はメロディー
2:15:30〜 二人羽織り

扮横道個到

阿部芽唯のテスト結果報告！「数学がクラス最高点でしたー！」

It犬u go?

4月3日有事，去唔到

お祭り企画その③
開場後、開演時間前のステージで、チーム8の"お兄さん"トップリードのお2人が司会の前座イベントを開催!! スペシャルゲストはチームA 田北香世子（タキタ カヨコ）さん！ チーム8メンバーも登場します！
※昼の部 10:30から、夜の部 17:00からを予定。

お祭り企画その④
コンサート開演15分前から、チーム8メンバーによる前座ライブを開催!!
※昼の部 10:45から、夜の部 17:15からを予定。
▶昼の部前座ライブ：「なつかしブンブンソング」コンサート

「AKB チーム8のブンブン！エイト大放送！」での大好評コーナー「なつかしブンブンソング」を会場で再現！ 坂口渚沙、小栗有以、倉野尾成美を始め、山田菜々美、中野郁海といったメンバーが"なつかしソング"を披露します！

▶夜の部前座ライブ：関東エリアメンバーコンサート

関東エリアメンバー9人によるコンサートです！

神風啦
睇完17:30即坐凌晨機走

係囉我都係神風
不過而家先買機票真係好甘

左上

右神左糞!

走啦屌你

見到就諗起Facebook 隻雀

太田夢莉

圓左

喱一段係到玩自己塊面幾QQ
仲叫人擴散禁止

麻甩佬飲青島

佢塊面好細塊(比例上),係靚嘅

嚟香港其實應該介紹食燒味同大排檔

轆

今日は すっごく
緊張する お仕事～( ^^ )
とっても嬉しいいい

この間 xxxに早く言いたいって
言っていた3つのうちの1つのような
2つのような( OvO )♪

アイドル好きに限らず
たくさんの人に
自慢、、、というか誇れることだな～！
って個人的に思ってる～( ^^ )
五本指に はいる～！！！

有冇同行
我有機票但冇飛

收到風ching去睇hkt

lovetan畢業嘛

躝！

lovetan卒CON,我棄左啦,你呢?

諗住出題目點知出左答案,又喊

double ぐんまりあ

好慘

又做廢人

好有錢

好想一齊玩

官方標價淨機2340港紙
當佢一次可以買哂(家用機+手提機)既話其實唔算貴
當然炒價另計

打開蚊帳日文版有個咁好笑嘅版本
嗰日係巴士又係笑到咳

44:10左右

炒到4K 正價都話想買黎玩下

堅定不移支持罪大KO老任

炒3-4k買ps4pro唔好？

罪大無比卡超, 無芒亨, 無孖車

垃圾驚回夠帶未

想玩zelda

LOGIRL

力千戀口上wwwwwwwwww

比早坂讀左
噛み過ぎたなおｗ

想問網有兵庫遊記未

早b宇宙一

清識野

痴線佬

山田

三張圖一齊睇好有喜感

串夠未

早b

ブンブンエイト収録参加回数(全5回)3/3判明分まで

5回 小栗有以、小田えりな、太田奈緒
4回 坂口渚沙、早坂つむぎ、岡部麟、本田仁美、吉川七瀬、長久玲奈、中野郁海、倉野尾成美
3回 横山結衣、永野芹佳、山田菜々美
2回 佐藤七海、清水麻璃亜、横道侑里、人見古都音、下尾みう
1回 谷川聖、佐藤朱、舞木香純、髙橋彩音、佐藤栞、歌田初夏、服部有菜、橋本陽菜、左伴彩佳
山本瑠香、大西桃香、濵咲友菜、濵松里緒菜、行天優莉奈、阿部芽唯、谷優里、福地礼奈
谷口もか、下青木香鈴、宮里莉羅
0回 野田陽菜乃、平野ひかる、髙橋彩香、高岡薫、廣瀬なつき、吉田華恋、寺田美咲

垃圾都不如既營運

太田奈緒さんが初参加したロケは4月放送です！

阿朱真係高到呢

唉

上邊個張好似荃廣同旺中啲𡃁妹w

咁D港女都係學日同韓既啫

呢個GOODS正

彩音食波板糖好粗暴, 真接咬

齋睇少年漫畫,仔黎嘅其實

bunbun 8 dor

山田把聲唔夠唱中森明菜,不過都係咁上下啦

兩指中間

…@
村山彩希
「外山公演の初日にチーム8ファンの方が何人かいらしてて、お見送りの時にめっちゃ久しぶりに私のファンだった人がいた。手を振ろうかなって思ったらエイトってやってて。自分に変化がないとみてる方もつまらないんだろうなって。めっちゃショックだった。」

スクランブルエッグ編集長‏ @s_egg
村山彩希
「外山公演でめっちゃ久しぶりに私のファン（と思ってた）人がいたんです。そしたらエイトーってやってた」
午後7:32 · 2017年3月3日

兩層Pad, 你咁都啱

直接塞水袋

一野渣爆佢

狗狗：不了！

企街

搵人開新post